MMA洋腸把妹手法大公開 簡單粗暴「要做嗎」撩百女

極簡風！美國一名職業綜合格鬥技（MMA）選手缺錢花用，竟將過去幾年來與他發生性關係女生的偷拍影片po網兜售，同時也在網路上開設「把妹課程」（Pick up Artist，簡稱PUA），聲稱只要學會他的亞洲妹子必殺術，每年不用花一毛錢就能上到百名亞洲妹，一名女性讀者向《蘋果》記者爆料，她也曾收過疑似該MMA選手的搭訕訊息，結果開頭第一句就問她：「要做愛嗎（Wanna Fuck）？」大膽手法令她留下深刻印象。
「影片中很多女生發現他在偷拍，都把臉遮住。如果發現自己的影片流出，快去報案！」台灣一名張姓女網友14日投稿《臉書》不公開社團「爆料公社」，指控美國某MMA選手日前來台上網約砲，過程偷偷拍下性愛影片，事後再拿到色情網站販售牟利，消息傳出引發輿論一陣撻伐，綽號「金鋼刀」的台灣格鬥好手張景雄也看不下去，放話邀約雙方在7月RFC的賽場上決一勝負。
「這堂課會改變你的人生！」根據該名MMA選手個人網頁資料，為了籌措今年獵豔之旅的旅費，他才決定將自己這些年的私藏通通拿出來跟大家分享，除此之外，他也有兼差擔任泡妞顧問，聲稱只要支付250元美金（約合新台幣7500元）就能獲得一些寶貴的撩妹必殺技，或許是受到該選手出賽場地多在亞洲影響，目前已知的偷拍受害者多為亞洲女性，包括台灣、日本、韓國、中國、泰國都有傳出女生受害。
一名家住高雄的女性讀者爆料，去年她基於好奇下載了一個以能認識外國朋友出名的交友APP，沒多久時間就收到了一名白人男性搭訕訊息，劈頭問她要不要做愛？當下她只覺得很錯愕決定已讀不回，直到最近看見新聞才想起來，那個搭訕男疑似就是被指控偷拍的MMA選手，「超沒水準的，好險我沒理他......。」雖然這次碰壁，但從色情網站放出的試看片段判斷，該名選手靠這類話術至少已成功騙到36名女性與他上床，若再加上未流出的合集片段，估計受害者可能超過百人。（即時新聞中心／綜合報導）

港女台妹都係

鬼佬公車

白人真係好,一句問屌唔屌就得

鬼佬落轉老蘭 成堆問返可唔可以屌我🤣🤣

wanna fuck？
鬼佬好直接，好真誠

扑唔扑野？
港男好鹹濕，好猥瑣

該名選手靠這類話術至少已成功騙到36名女性與他上床

問下做唔做愛,正常對答,騙乜撚野

賣咗去邊

打MMA 出左名係唔同D

去年她基於好奇下載了一個以能認識外國朋友出名的交友APP

想食洋腸咪認囉，咩好奇姐

鬼仔性格 唔好介意

有料，明買明賣
已經唔係呃蝦條

「超沒水準的」
反正都係約炮 虛偽做下前戲就叫有水準 ?
女人個腦

Asian girls are easy

Shall me 扑 k?

個李小龍公仔好搞笑

其實有咩問題
班臭雞主動要做洋腸公廁
又唔係偷影

How much都唔洗問

やらないか？

Ching 博5到

想做
55

坐緊監啦

公你老母車 大陸哩

實比人放上乜登物登網絡公審

香港班狗公都係咁溝女架喎

來生要做白種人

自稱02最強既厹

佢d戰績
d三流拳手完全末撚聽過

不過d女係唔爭氣，自甘墮落爭住比人屌

pornhub有片

受害者??
佢地好自豪喎

幾好，簡單直接，好過又呃又氹

鬼佬用一日完成左港男拍拖三年都做唔到既野

通常故事結尾都係條女走撚左

有得簡邊個唔想下一代做白人

其實有研究講過食洋腸既女性同食亞洲女人既男性都係社會地位低下比自己社區既人嫌棄既人

俾人偷拍

瀑布咁樣

鬼佬係屈機

やっていただけませんか。

有咩把妹手法姐
你係白人
就算係禿頭肥老坑
都大把亞洲女送上門任你食
依個世界就係咁撚唔公平

_,_____

條洋腸都幾正

EAM
Easy Asian Meat

以後見到亞洲女人同鬼佬
用 EAM 你稱呼佢哋

ig FB comment 留 EAM

咁短都敢拎出來獻醜

咁食亞洲腸嘅女性同食鬼妹嘅亞洲男係咩

好男人，不做嗎.jpg

片呢

一般賺多d錢同社會地位高d

問到張sticker笑咗

咁食洋腸嘅男性呢

都係 gay/bi

根本所有亞洲人都崇洋

直接了當
唔似得哋狗公又呃又氹
得就得,唔得就下個
前提係
佢究竟問咗幾多個先屌夠36個
分分鐘前前後後問咗過千人

我係

打唔過洋槍.jpg

只要係鬼佬
溝亞洲妹根本唔使技巧
佢講得啱呀
夠膽開口就得

無計
亞洲男太廢
各項比較都唔及白鬼
係女人都識揀啦

臺灣好手 輸咗就好樣衰
話比全世界聽亞洲人輸哂

lm

佢自del哂啲video?

你情願又有咩問題，講到人呃你咁

憤怒的葡萄

呢度好酸

いくらですか

當中不包括亞洲男士

但有些鬼妺又偏偏喜歡亞洲男，就係因為佢哋覺得佢哋自己國家嘅男人太粗暴和直接。百貨應百客。

到時真係多得佢唔少

份研究叫咩名？想睇下

同講一個樣靚身材正鬼妹食到好多仔無分別 有咩好報

唔知點解 有啲期待個「金剛刀」睇唔過眼出頭 點知唔夠抽

竟將過去幾年來與他發生性關係女生的偷拍影片po網兜售

今晚扑野夜唔夜

明買明賣

金剛刀（酸）

但好過連打都唔夠膽打既人

投胎做個洋腸啦

其實都唔撚係偷拍啦
篇文講到明啲女友有反應 識遮住塊面
俾人post上網就報警 做住拍嗰陣時就姿整

個鬼佬推梗佢點會阻止到
俄羅斯女就話得啫

港男都係想屌洋西
但高攀唔起姐
講到自己咁撚清高
屌你老母 根本賣剩蔗

你講乜鳩
我地港男明明完勝其他亞洲男
有樣，溫柔體貼，又醒目
日韓台啲囡囡最迷港男
我地大撚把選擇，屌哂全亞洲都得

係呀係呀

其實Asian boys are easy too

係有不過係極端少數

諗下啲外國毒撚睇完之後有樣學樣
跟住比人告個樣

呢啲鬼妹喺西方社會眼中
會被視為有潛在同性戀傾向

Yes

駁唔到

鬼佬好直率